Webinar 6 - Hometask

1. Создайте интерфейс «Последовательность строк», который поддерживает основные операции:
- поиск элементов по номеру и по значению;
- добавление и удаление элементов (в произвольной позиции).
Реализуйте этот интерфейс в классах «Вектор строк» и «Связный список строк».


2. Реализуйте в этих классах также интерфейс Iterable и продемонстрируйте обход
по последовательности строк с помощью цикла «foreach». С помощью класса стека проверьте,
правильно ли расставлены скобки в строке.

3*. Используя класс «Вектор строк», реализуйте класс «Стек строк».

4*. В примере «Дерево» реализуйте нерекурсивный поиск в глубину, используя реализованный
Вами класс «Стек».

Last modified: Monday, 20 April 2015, 9:38 PM
